不小心就證明了 LIVE 實力！BTOB 星材在《人氣歌謠》意外笑場

除了怕蟲出名的恩光，還有什麼會為 BTOB 的現場表演帶來「驚喜」呢？各種可能的答案恐怕連他們自己都難以預測吧！

今天（8 日）在 SBS 播出的《人氣歌謠》中，BTOB 全員大展牛仔褲時尚，為這三週的打歌活動劃下清涼句點。

大家都知道不按牌理出牌的 BTOB 就算是表演同一首歌，每次都可能出現意料之外的驚喜，而今天的主角就是老么星材啦！

第一次副歌結束後進入他的 solo，每次這段和舞者的甜蜜互動都掀起不少尖叫。沒想到從背後靠近時一個碰撞，舞者差點沒站穩，和星材兩人忍不住立刻笑場 XD

不過星材歌聲裡的那絲笑意，也再次證明了 BTOB 總是現場演唱的實力！

轉自：

好少隊會喺人氣歌謠真唱
反而音中，音銀，冠軍秀會多啲

點分係咪真唱？

你唔識分？

就係唔識先問

基本分辨呢條片有教

而依加音樂節目普遍得呢幾種

AR：有啲厚面皮嘅，直接播音源，另外錄都廢事，呢個最易認
Live AR:播之前錄定嘅音源（有呼吸聲），簡稱預錄，呢個要聽幾次唔同嘅節目去分辨，因為每次啲聲都係一樣。
Live MR:都係預錄，不過高音嗰度有墊音，或者輕鬆嘅part冇人聲
MR:只係播音樂，完全人聲
Live:連音樂都係即場演奏
不過有啲公司好蠱惑，就算live AR,都會開咪，啲藝人講幾句開唔開心，一齊尖叫，啲觀眾就以為唱live
仲有啲藝人明明咪緊咀都調整下咪，真係幾好戲。

搞錯，打得咁辛苦你俾個 就算

呢場就係Twice嘅Signal
流程表就寫明係Live AR開mic
明顯就係預錄大大聲播
自己細細聲唱咁
開咪係俾佢地打招呼用

冇諗到聽首歌都咁複習

我睇live嘅其中一個樂趣就係欣賞佢地嘅唱功

巴打係Melody？

好多團都有睇，不過btob 係一個我幾欣賞嘅團，因為由出道開始首首歌都好聽，之餘仲成日開咪。而且仲幾有團魂